有冇人覺得周星馳拍檔黎講, 最有火花其實唔係吳孟達, 而係阿叻/羅家英

火花同效果黎講,
西遊記入面羅家英
鹿鼎記入面阿叻
其實做出黎個效果都好笑過周星馳+達哥

因為我見好多人成日話懷念達哥+星爺,
但我就比較鍾意羅家英+星爺多d
達哥+星爺係量多, 但整體配合唔及阿叻同羅家英

而最好睇o既周星馳電影迴魂夜 同國產凌凌柒,
甚至乎唔需要下把都一樣發揮出色

呢鑊你仲唔冚家剷

包大人，我係多隆呀

only you can take me 取西經

破壞之王星爺自己做下把位都好正

點解負評數目同回覆不符
冇人覺得多隆同ONLY YOU 正D咩

逃學威龍1，2 同第3集已經睇到個分別
頭兩集正好多

原來叻哥都會有人鐘意
仲要有人覺得佢好笑
真係一樣米養百樣人..

對人唔對事

做返自己 成個契弟咁

三叔同多隆，梗係撐三叔啦

達哥o係星爺電影入面冇去得咁盡
相反阿叻龍過雞年、唐伯虎入面, 剝光豬玩都仲得

夾李力持都幾正

講得o岩
佢就係做返自己
阿叻係乞人憎, 近年語無倫次
但如果人格拆開計
阿叻o係星爺電影、甚乎賭俠大戰拉斯維嘉斯入面
佢做契弟、on9 仔係一流

荷蘭叻做呢D濕鳩配角的確係一絕
仲有賭俠大戰拉斯為加斯

回魂夜

我都撐三叔
但係達哥同星爺印象最深果段
係逃2, 同柯受良打

對比

稍為遜色

家英哥而家唔拍笑片 真係哂左

佢做on9角色真係睇到個樣都笑出黎

我覺得佢係用認真樣做搞笑野果下正
佢講野個tone 好正
佛印都正

千王之王雖然好唔過舊戲 羅家英戲份都只有好少
但都做得好好 出黎第一下就引到人笑

「初戀...係人生最寶貴 佢又點會係我張床到呀！！仆街！！！！」

不知何年何月得償所望 得得得得償所望 得得得得得償所望

唔係韋大人咩

好難捉摸

陳百祥做多隆好正

你唔拎 破壞之王 同 九品芝麻官 嘅吳孟達黎比
呢兩套都好撚好笑啦

我純粹拎佢地拍檔, 最有印象同埋個人認為最好笑果一幕黎講
達哥唔係唔好笑
但同荷蘭叻比又少咁D 賤格
同羅家英比又少咁D正經
所以出黎個另外兩個, 效果係賤得黎, 都係要俾星爺食住
正經得黎又要俾星爺玩

但係達哥就多數只係一面倒受害者角色
九品個亮點其實已經去左豹頭度
破壞冇乜邊一幕特別深刻

海公公已經完勝多隆

唔覺

破壞王達哥咪係加害者，不過套戲普普通通就真既

一定係李思捷

聞西

佛跳牆會整到爆炸...係唔容許既

荒謬，我夠膽講句係我面前，無人夠膽話懶有型，唔該你靜D

同意叻哥
唔同意羅家英

但係個call機我架喎....個call機我架喎

好多負評，但冇乜人講點解

破壞之王 黑仔達

梗係成龍同鐘鎮濤

好難捉摸呀...

逃學威龍1/2 佢同達叔超好笑喎

好難捉摸呀

無錯啦，又係我出賣你呢

On9仔 盲反

逹哥係猥瑣
你睇下佢深井屠夫到個樣幾咁樣衰
嗰個二撇雞同埋個肚腩
擺明就係一個猥瑣阿叔嘅形象

而家d笑片 下下都係搞gag 又唔好笑
真正好笑係d濕尻表情 睇唔番了

我反而覺得唔洗 達叔，叻哥，家英哥去比較
各有各on9

其實黃小龜都好正

呢啲咩黎
港幣
我夠知囉！
知你又問！

他來自江湖達叔同周星馳做兩父子真係好撚搞笑

而家係咪問你唔起呀

因為我見好少人會話掛住星爺同阿叻/羅家英拍檔
有感而發姐

三叔果種真係好夾

例如海公公

武狀元嘅爸爸

同埋蓋世豪俠 三叔一人分演兩角 霸氣陰邪落泊搞笑都做到出嚟